【樓市升溫】南豐廣場上車客撻定 業主重售多賺18萬

隨着疫情緩和及購買力逐漸釋放，本港樓市急速升溫。將軍澳南豐廣場有單位一個月內賣兩次。美聯物業黃少明稱，南豐廣場5座低層G室兩房戶，實用面積375方呎，本月10日原以608萬元售出，買家為上車客，因疫情關係，睇淡後市，決定撻定20萬元離場。單位同月27日重新放盤，3日內再獲承接，成交價606萬元。雖然樓價賣平2萬元，但計及殺定，業主料多賺18萬元。新買家亦為上車客，在市場睇樓超過一年。

連登仔幾時先攬炒成功呀

三年後起碼上到650

疫情回穩反而睇淡殺定？

本月10號

可能聽得兒登啲廢淡多

個上車客咁撚on9 撻20萬
20萬要儲都要儲好耐啦
咁仲點再上車⋯

12號開始單位數確診，我講錯左d咩

一國一制 樓市都唔會跌

錯在你只當香港就係世界概全部

下，各國月中都放風逐步解封喎，歐美三月已經爆得好勁，咁都要去買樓之後殺定俾人賺？

可能聽左廢淡講 遲買平幾球 區區廿萬好濕碎

真心on 9 ,二十萬唔係小數目

3個星期前外國個確診同死亡人數都爆升
果時個個都睇全球攬抄
所以先係嗰陣時撻訂

佢係4月10決定成交喎，果時簽臨約吖

咁我睇錯

上車客撻訂

係咪銀行估唔足

E間5座3樓G , 最高果間銀行都係估570

做馬做好D啦 ! 只係賺得 180K

業主fatfat

真唔真呀？呢家先因為疫情先撻訂

疫咩情吖
其實係3175

連登仔睇淡撻訂

上車買得6M月入應該最少4 50k

無啦啦唔見$20萬